新界東泛民去左邊

工聯會日日都開車出黎廣播呃緊廢老票又影埋d文青poster，你班泛民去左邊